歐美主流樂壇集中討論區63

The Most Popular Comment

——————————————————

——————————————————
樂壇女騙子s出碟未

——————————————————
az巴 Hey Hey Hey Remix找數未

——————————————————
排行榜相關:

Billboard Hot 100, Global 200 (songs) / Billboard 200 (album):
[url]c[/url]

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

Rolling Stone Chart:
(包括Top 100 songs, Top 200 album, Artist 500, Trending 25 & Breakthrough 25)

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

STREAM UP

JT突然向britney，janet 道歉

RITA ORA, DAVID GUETTA, IMANBEK – BIG FT. GUNNA [OFFICIAL VIDEO]

Rita Ora x Imanbek – Bang [The Official EP Film]

算吧啦佢，以前成日拎britney出嚟搏上新聞
過咗10幾年先識道歉，都唔知係咪因為冇嘢做

係New York Times整左個BS紀錄片
Britney fans周圍清算緊
當年Vma罵佢2個仔個主持都出咗嚟道歉

Love Story (Taylor’s Version)
首日全球Spotify播放量高達7,566,767次。

cls 連大playlist tth都冇買
都可以咁嘅成績

人氣女歌手katy perry首pokemon兒歌幾時出

Love story有無機會上返bb top1

好似三四月左右
但佢最近話想再生多胎 睇嚟放棄咗歌唱事業

放棄咗佢堆塑膠拖鞋先啦

唔係啱啱先生完咩？
下首歌叫jasmine ?

好似有桃味㗎

Her power

gchi宇宙天后
#1 singles超越Beatles指日可待

Rita Ora Performs 'Bang Bang' on the ice - Dancing on Ice 2021

Megan Thee Stallion - Southside Forever Freestyle #MeganMondays

最後都係drivers license以為up同blinding lights會打佢落嚟點數應該差唔遠

學nokia出多一兩個版本就冠到 可惜

Up上唔到#1 因為drivers license 太多radio play但係solo debut #2已經好勁

落足本做promotion

Eminem and Nate Dogg's "'Till I Collapse" is now the most streamed non-single in Spotify history (1 billion).

走過鬼門關
3次中風加1次心臟病發作
仲要搞到自己視力變差

希望佢早日退休

HAIM - Gasoline (feat. Taylor Swift)

HAIM - 3am (feat. Thundercat)

Conan Gray - Overdrive

Ariana Grande - Positions (Deluxe)

Kelly Rowland - K EP

Chris Brown, Young Thug - Go Crazy (Remix) (feat. Future, Lil Durk & Mulatto)

唔好po呢啲垃圾

咩事幾首短到得2mins

之前睇佢嘅Simply Complicated 已經覺得好慘
細細個睇住佢大, 希望佢早日康服, 盡快推出新作品

連登竟然有人唔憎佢

ZAZA

Another pandemic

Selena Gomez & Rauw Alejandro - Baila Conmigo (Premio Lo Nuestro 2021)

UK Chart:

#12 Love Story (Taylor’s Version) (New)
#22 Up (-1)
#25 We’re Good (New)
#53 Big - Rita Ora (New)

咁多位巴絲求教
近排歌左一首女聲英文歌
係電音黎
不斷重複i will recycle i will recycle咁樣
好洗腦
咁多位知唔知係咩歌

Google app
Search a song
哼俾佢聽

SNL

New song “Spaceman” out Feb 25 (Thur)

細細個喺電視機睇Camp Rock, 一直聽佢啲歌直到而家
對比其他歌手, Demi唱歌live真係超水準

Daft Punk have reportedly split after 28 years.

Zara Larsson - Look What You’ve Done

Stream On: Justin Bieber - Full Performance

Amy Winehouse - I Told You I Was In Trouble: Live In London

Billboard Hot 100: #11(new) Love Story (Taylor's Version), Taylor Swift.

Billboard Hot 100: #49(new) We're Good, Dua Lipa.

Maroon 5 feat. Megan Thee Stallion // Beautiful Mistakes // March 3

呢首正

有冇人聽 Ava Max 星期四出新 mv

test drive幾好聽 太短唔夠喉

Lana Del Rey // White Dress // 26/2

Chloe x Halle - Ungodly Hour (Chrome Edition)

Ava Max - My Head & My Heart [Official Music Video]

Madison Beer - Life Support

Justin Bieber // Justice (album) // March 19th

Sam Fischer, Demi Lovato - What Other People Say (Sam Feldt Remix)

Justin Bieber - JB6 - EP

Holy + Lonely + Anyone

Tinashe - I’m Every Woman (From “Black History Always / Music For The Movement Vol. 2)

Billie Eilish - ilomilo (Live From The Film: Billie Eilish: The World’s A Little Blurry)

Nick Jonas - Spaceman

Album on March 12th

UK Chart

38. test drive (NEW)
41. Love Story (TV) (-29)
56. Clouds (NEW)

Katy Perry, J Balvin, and “many more artists” are expected to release new music in celebration of #Pokémon25.

These new songs will be apart of Capitol Records’ ‘#Pokémon25: The Album’, set to release this fall.

The album will feature 14 tracks from 11 major Universal Music Group artists, Rolling Stone reports.

佢真係好鍾意有事冇事都出黎吸仇恨值

netflix都夠膽開名諷刺queen

Justin Bieber // Hold On // Friday

Bebe Rexha // Sacrifice // Friday

DJ Snake & Selena Gomez // Selfish Love // Thursday

Billboard Hot 100: #90(new) ZAZA, 6ix9ine.

Billboard Hot 100: #53(new) Clouds, NF.

Billboard Hot 100: #61(new) test drive, Ariana Grande.

Olivia Rodrigo's "drivers license" is the first debut single in history to spend its first seven weeks on the Hot 100 at #1.

我覺得係佢未生過仔 佢唔會明人地攪BB gender reveal party既意義
佢身邊唔係有d朋友都有生過仔既咩? 定全部同佢都割席哂

宇宙天后

佢自己感情生活失敗 唔抵得其他人幸福姐

Taylor Swift’s “Love Story (Taylor’s Version)” posts the 5th biggest single-week dropouts on the Hot 100 in history for non-holiday songs (11-OUT).

Billboard Hot 100: #61 (NEW) test drive, Ariana Grande [1 week]

十幾年前嘅舊歌 唱法冇乜變化有依個成績仲想點

Jhené Aiko to host GRAMMYs Premiere Ceremony. (Via HDD)

Maroon 5 - Beautiful Mistake ft. Megan Thee Stallion (Official Lyric Video)

Billboard will count Facebook music video streams towards the Hot 100 and other charts starting March 12. First issue with the changes will be March 27.

Drake announces new music will be out this Friday.

幾好聽

DJ Snake & Selena Gomez - Selfish Love

St. Vincent - Pay Your Way In Pain (Official Video)

Zara Larsson - Poster Girl

Nick Jonas - This Is Heaven

IFPI’s top 10 best-selling artists globally in 2020:

#1. BTS
#2. Taylor Swift
#3. Drake
#4. The Weeknd
#5. Billie Eilish
#6. Eminem
#7. Post Malone
#8. Ariana Grande
#9. Juice WRLD
#10. Justin Bieber

Miley Cyrus has signed a new record deal with Columbia Records, sources tell Billboard. She was previously signed to RCA Records for three albums. Both labels are owned by Sony Music.

Drake - Scary Hours 2 - EP

Justin Bieber - Hold On

Bruno Mars, Anderson .Paak, Slick Sonic -
Leave The Door Open

Intro

Leave The Door Open

Saweetie - Best Friend (feat. Doja Cat & Stefflon Don) - Remix

Juice WRLD - Life’s A Mess II (with Clever & Post Malone)

SZA - Good Days

UK Chart

Drake - What’s Next

Porter Robinson - Musician (Official Audio)

Billboard's 'Greatest Pop Star':
1999 Britney Spears
2000 *NSYNC
2001 Jennifer Lopez
2002 Eminem
2003 Beyoncé
2004 Usher
2005 Kanye
2006 Justin Timberlake
2007 Rihanna
2008 Lil Wayne
2009 Lady Gaga
2010 Katy Perry
2011 Adele
2012 Rihanna
2013 Miley Cyrus
2014 Beyoncé
2015 Taylor
2016 Justin Bieber
2017 Ed Sheeran
2018 Drake
2019 Ariana Grande
2020 BTS

瑞典歌手 Zara Larsson出聲撐香港

Stream Poster Girl

聽緊！個album幾好聽

Biggest debuts on Spotify global chart in 2021:

#1 What’s Next 6.86M
#2 Love Story (TV) 6.32M
#3 Wants And Needs 6.14M
#4 Lemon Pepper Freestyle 4.9M
#5 Calling My Phone 4.53M
#5 34+35 (Remix) 3.49M
#6 Leave The Door Open 3.82M
#7 Hold On 3.56M
#8 We’re Good 2.8M

Sam Smith // Love Goes: Live At Abbey Road Studios // March 19

唔知dua同taylor去唔去兩個都大熱

支持Tay Tay三封Aoty期待Evermore令佢四封埋上神枱

我Tay晨早上咗神枱

The Grammys Line Up (so far):
Dua Lipa, Taylor Swift, Roddy Ricch, Bad Bunny, Black Pumas, Cardi B, BTS, Brandi Carlile, DaBaby, Doja Cat, Billie Eilish, Mickey Guyton, Haim, Brittany Howard, Miranda Lambert, Lil Baby, Chris Martin, John Mayer, Megan Thee Stallion, Maren Morris, Post Malone and Harry Styles.

The GRAMMYs are expected to have four more performers according to their line up photo

Anybody Dean Lewis?

WAP+UP PERFORMANCE >>>>>>>> SCAMMY

adele

1 more

Miley Cyrus - Angels Like You (Official Video)

Demi Lovato teased collaboration with Ariana Grande

Zara Larsson - Live In Concert

Top 40 most-streamed singles by female artists in UK:

1. Dance Monkey
2. New Rules
3. bad guy
4. One Kiss
5. Shallow
6. Sweet But Psycho
7. All I Want For Christmas Is You
8. Havana
9. Cheap Thrills
10. 2002
11. Don’t Start Now
12. Señorita
13. thank u, next
14. Don’t Call Me Up
15. no tears left to cry
16. Lush Life
17. Chandelier
18. 7 rings
19. Shout Out To My Ex
20. I Like It
21. Hello
22. IDGAF
23. FRIENDS
24. One Last Time
25. Higher Love
26. Without Me
27. Dancing With A Stranger
28. Work
29. Work From Home
30. Black Magic
31. I’ll Be There
32. Someone Like You
33. Lost Without You
34. Touch
35. Came Here For Love
36. A Thousand Years
37. Side To Side
38. Rewrite The Stars
39. Love Me Like You Do
40. Finders Keepers

Doja Cat - Streets (Official Video)

US Certification (RIAA): Cardi B, Bodak Yellow Diamond.

First female rap song in history to be certified Diamond.

US Certifications (RIAA): Cardi B Feat. Megan Thee Stallion, WAP 5x Platinum.

Billboard Bubbling Under Hot 100: #25(new) What Other People Say, Sam Fischer & Demi Lovato.

Selena Gomez talks about her music retirement with Vogue Magazine.

IFPI's Best Selling Global Singles of 2020:
#1 The Weeknd - Blinding Lights
#2 Tones and I - Dance Monkey
#3 Roddy Ricch - The Box
#4 SAINt JHN - Roses
#5 Dua Lipa - Don’t Start Now
#6 Future feat. Drake - Life Is Good
#7 肖戰 - 光點
#8 DaBaby feat. Roddy Ricch - ROCKSTAR
#9 Billie Eilish - bad guy
#10 BTS - Dynamite

乜撚嘢肖戰有冇韓戰越戰

佢幾時先肯變返長頭髮???
果頭搞到咁... 望落去好老

IFPI best selling albums globally of 2020:

1. BTS - Map Of The Soul: 7
2. The Weeknd - After Hours
3. Billie Eilish - WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?
4. BTS - BE
5. Harry Styles - Fine Line
6. Post Malone - Hollywood’s Bleeding
7. 米津玄師 - STRAY SHEEP
8. Justin Bieber - Changes
9. Taylor Swift - folklore
10. Dua Lipa - Future Nostalgia

敗登隻肉便器呢？

Updated full lineup (好似係)

Justin Bieber reveals tracklists of his new album

Harry Styles will reportedly be opening this year's GRAMMYs (via Variety).

Doja Cat - Streets (Silhouette Remix)

Selena Gomez - Revelación - EP

Rita Ora - Bang (Acoustic) - EP

仲好醜

有邊個唔係

The Weeknd will reportedly no longer allow his label to submit his music for #GRAMMYs consideration (via NYT).

Cardi B and Megan Thee Stallion will perform "WAP" together for the first time at this year’s GRAMMYs .

Dua Lipa - We’re Good - Dillon Francis Remix

Taylor Swift Talks Backstage At The 63rd GRAMMY Awards

ROSÉ - 'On The Ground'

Dua Lipa and DaBaby will perform "Levitating Remix" together for the first time at this year’s GRAMMYs.

US Certifications (RIAA): Iggy Azalea Feat. Tyga, Kream Platinum.

The National Anthem

demi 出櫃

Taylor Swift’s re-recording of “Wildest Dreams (Taylor’s Version)” is featured in the trailer for ‘Spirit Untamed,’ People reports.

UK

20. Leave The Door Open (new)
25. Hold On (new)
93. Selfish Love (new)

Beyoncé will reportedly not perform at the GRAMMYs, despite being the most nominated artist this year (via LA Times).

Lemonade通類獎項全部食白果以後都咪撚去啦

有朋友開咗個ig page講吓歐美音樂
希望大家可以支持吓
聽日會直播grammys賽果

支持

歐美歌手全部都係左膠撚係眾所周知
但係有幾可邊個會好似佢咁明反中共

Best Pop Duo/Group Performance winner - 'RAIN ON ME'

Megan thee stallion best new artist

屌你老母Scammy擺明歧視亞洲人

Song of the year i cant breathe

grammy個best new artist唔係flag黎嫁咩

QUEEN TAYLORRRRRRRRRRRRRRRRRR
Lady Gaga躝撚開啦

my queen taylor

Aretha Franklin都做唔到嘅野Taylor做到

最好嘅結果
pop album 畀dua
aoty 畀taylor
but Grammys remains corrupted...
song of the year擺明政治正確啦

好分獎feel
好平均咁差唔多每人一個獎

Grammys 2021 Winners List

塞咗咁多獎俾HER都可以紅唔起

record of the year畀billie
首歌我自己覺得好聽 但係真係唔應該畀
如果係分豬肉 我寧願佢畀doja

大把歌好過佢啦

Best pop vocal album
Future Nostalgia Dua Lipa

Grammys Performers (A Thread)
Harry Styles - Watermelon Sugar

Billie Eilish & Finneas - everything i wanted

Haim - The Steps

Black Pumas - Colors

DaBaby, Roddy Ricch & Anthony Hamilton - ROCKSTAR

Bad Bunny & Jhay Cortez - Dákiti

Dua Lipa - Levitating feat. DaBaby / Future Nostalgia / Don't Start Now

Bruno Mars, Anderson .Paak, Silk Sonic - Leave The Door Open

Taylor Swift - cardigan / august / willow

Bruno Mars, Anderson .Paak, Silk Sonic - Long Tall Sally / Good Golly Miss Molly (Tribute to Little Richard)

Lionel Richie - Lady (Tribute to Kenny Rogers)

Brandi Carlile - You'll Never Walk Alone (Tribute to Gerry Marsden)

Brittany Howard, Chris Martin - You'll Never Walk Alone (Tribute to Gerry Marsden)

Mickey Guyton - Black Like Me

Maren Morris & John Mayer - The Bones

Megan Thee Stallion - Body / Savage Remix

Cardi B - Up / WAP feat. Megan Thee Stallion

Post Malone - Hollywood's Bleeding

Lil Baby, Tamika Mallory, Killer Mike - The Bigger Picture

Doja Cat - Say So
[part 1+2]

BTS - Dynamite

Roddy Ricch - Heartless / The Box

Lady Gaga and Ariana Grande’s "Rain On Me" is the first all-female collaboration to ever win Best Pop Duo/Group Performance.

Beyoncé breaks the all-time record for most wins by a vocalist in GRAMMYs history (28).

Taylor Swift is the first female artist in history to win for Album of the Year three times at the GRAMMYs.

Billie Eilish is the first soloist this century to win Record of the Year two years in a row at the GRAMMYs.

BTS @ GRAMMYs

Doja Cat @ GRAMMYs

Chloe x Halle @ GRAMMYs

with three different genres

Megan Thee Stallion & Doja Cat @GRAMMYs

Dua Lipa @ GRAMMYs

Bad Bunny @ GRAMMYs

Taylor Swift @ GRAMMYs

Harry Styles @ GRAMMYs

Billie Eilish @ GRAMMYs

Bruno Mars & Anderson .Paak @ GRAMMYs

唔關政治正確事 HER親生女嚟 出咩歌都會拎到的

btw 自己stan嘅攞獎就係「最好嘅結果」 攞唔到就係"remains corrupted"

難道grammys仲唔係corrupted咩
after hours今年樂評銷量全部都好好
未出提名前 aoty真係folklore最強勁嘅對手
可以冇獎攞 但係唔係一個提名都冇 完全就係唔合理

同埋你都識講HER出咩歌都會拎到 佢仲唔係corrupted？

Feel到你好撚酸
老實講Taylor呢隻碟真係抵攞喎 樂評銷量都好好 唔比佢比邊個？
唔通比Lady Gaga？佢連提名都唔配有啦

ROTY Black Parade同Savage Remix大概分咗票，有啲可惜

dula peep is still doing fine

一個都拎唔到

Queen B原本有望今晚攞多個獎

army係咁dislike rain on me mv

陪跑比Megan食住

Beyoncé @ GRAMMYs

咪咁輸唔起啦佢地
今年冇咪下年嚟過囉 大把artist成世都攞唔到GRAMMYs啦 做埋啲小動作有咩意思

好肉酸
以為提咗名就一定會贏

好過上年四大畀曬billie
連billie自己都覺得尷尬

wtf Dua咁多個提名拎得一個 仲要無大獎

佢啱啱攞ROTY都要踩低自己捧高Megan
真心慘 佢壓力應該大到攞咩都覺得自己唔值

三封Grammy album of the year
仲要係三種唔同風格既album
我宣布Taylor封神

佢今年套衫真係...

出年拎多次

已經可以同Madonna Whitney嗰啲大前輩齊名

恭喜Taytay

Taylor Swift & Harry Styles greeting each other at Grammys

Blue Ivy 贏先過佢地咪唔Gur囉

美國容祖兒

你free左你偶像先再講喇

講一句就人身攻擊 Britney 剃個頭都Iconic過Single Ladies

咁真係好似唔到佢攞既.....
仲係首I can’t breathe又一政治正確力作

屌

Zara Larsson’s ‘Poster Girl' debuts at #170 on this week's Billboard 200 (7K sold).

Drake becomes the first artist in history to simultaneously debut in all of the top 3 spots on the Hot 100.

Drake joins Ariana Grande and The Beatles as the only artists in history to simultaneously hold the top 3 spots on the Hot 100.

The Weeknd’s "Blinding Lights" becomes the first song in Hot 100 history to spend over a full year in the chart's top 10 (53 weeks).

🚨
For the first time in Hot 100 history, the top 4 is entirely made up of debuting songs.

🚨

Drake pandemic

Choose your warrior:
撐女權vs賴歧視

證明真係無歌聽

題外話 話說今年好似係第一年四大通類獎項全部都係woman
Aoty - Taylor
Roty - Billie
Soty - HER
Best new artist - Megan

Tay Tay Grammy個performance悶到
係august果part彈住結他個畫面先無咁悶

上年已經係
4項Billie攞哂

Demi Lovato announced her new album, ‘Dancing With The Devil: The Art Of Staring Over’ will be released on April 2. She also revealed that the album included 3 female collaborations.

This joke is not funny

Billboard Bubbling Under Hot 100: #5(new) Selfish Love, DJ Snake & Selena Gomez.

其實個album cover幾靚

Billboard Hot 100: #26(new) Hold On, Justin Bieber.

Billboard Hot 100: #54(new) Beautiful Mistakes, Maroon 5 Feat. Megan Thee Stallion.

.@NYTimes confirms that Demi Lovato’s upcoming album, ‘Dancing with the Devil: The Art of Starting Over’ will feature a collaboration with @ArianaGrande.

Even Ari cant help with Demi’s career

March 26 - single

Justin Bieber will release the music video of “Peaches” along with his new album ‘Justice’ this Friday.

Ingrid Michaelson x Zayn - To Begin Again

The Weeknd will be releasing his debut mixtape 'House of Balloons' on all streaming platforms in its original incarnation this Sunday, March 21st.

US Certifications (RIAA): Lady Gaga & Ariana Grande, Rain On Me 2x Platinum.

LANA COMING TONIGHT

Lana Del Rey - Chemtrails Over The Country Club

Justin Bieber - Justice

Justin Bieber - Peaches ft. Daniel Caesar, Giveon

Sam Smith - Love Goes: Live At Abbey Road Studios

White Dress啲高音

Pitchfork 出埋review

咁快出

Tulsa Jesus freak 啲autotune

Pitchfork為Lana Del Rey新專《Chemtrails Over the Country Club》評以7.5分

Lana Del Rey - White Dress (Official Music Video)

Iggy Azalea will release her new single “Sip It” with Tyga soon.

Justin Bieber new album 'Justice' debuts with 64/100 on Metacritic based on 9 reviews.

Lana Del Rey's new album 'Chemtrails over the Country Club' debuts with 85/100 on Metacritic based on 20 reviews.

Justin bieber依家係咪唱唔到高音了，見親hold on啲live高音位都無哂

JB首 off my face 高質
利申唱baby個陣就鐘意佢好耐

Lana Del Rey debuts 6 songs on Global Spotify:

62. White Dress
92. Chemtrails over the country club
100. Tulsa Jesus Freak
134. Wild At Heart
138. Dark But Just A Game

Justin Bieber has 18 songs on Global Spotify, the most of any artists:

1. Peaches
2. Hold On
4. As I Am
11. Anyone
12. Unstable
13. 2 Much
15. Holy
17. Deserves You
19. Off My Face
28. Lonely
29. Die For You
33. Love You Different
34. Loved By You
35. Ghost
39. Somebody
70. MLK Interlude
105. Monster (with Shawn Mendes)
174. stuck with u (with Ariana Grande)

佢把聲都爛爛地啦寧願佢live唔好唱高音廢事炒車

Lana Del Rey announces her eighth studio album ‘Rock Candy Sweet’ will be dropping on June 1st.

Revenge album

The Weeknd - House of Balloons (Original) - mixtape

想知香港有冇人聽5 seconds of summer 既歌？
利由：我自己有，由17,18年左右開始聽

淨係聽過Youngblood隻碟 但新碟麻麻

Calm? BTW, Youngblood呢個album應該佢哋目前為止最受歡迎嘅album,Ching你可以去試吓聽佢以前嗰啲歌，例如 she looks so perfect, amnesia
佢仲有首同The chainsmokers合作嘅Who do you love 都好好聽，同埋我見出面都冇乜人討論佢哋

Justin Bieber’s 'Justice' breaks the record as the album to hit #1 in the most countries in Apple Music history (115).

啲singles係唔錯嘅

有一排好鍾意聽佢地首Babylon

Billboard Hot 100

Up: #1 (+5) *new peak*
Cardi's 5th #1

QUEEN OF RAP

Ariana Grande's "pov" is reportedly now being promoted to US pop radio (via Billboard).

Selena Gomez’s ‘Revelación’ debuts at #22 on the Billboard 200 with 22.6k units. It has the biggest first week debut for a female Spanish project since Shakira's ‘El Dorado’ four years ago.

Nick Jonas' 'Spaceman' debuts at #12 on this week's Billboard 200 (26.3K sold).

New social media profiles have been created for Hannah Montana, ahead of the show’s 15th year anniversary.

Lana Del Rey’s 'Chemtrails Over the Country Club' aiming for #1 debut on the UK albums chart, currently outselling the top 10 combined. It would be Lana's fifth #1.

Pitchfork gives Justin Bieber’s ‘Justice’ 7.2 score

Billboard Hot 100: #70 (NEW) On The Ground, ROSÉ.

Katy Perry mentioned the possibility of a Taylor Swift collaboration on American Idol.

1989 Taylors version
Bad blood feat.Katy Perry

買咗實體碟

好似 You Need To Clam Down 咁合拍返個MV

IF ITS UP THEN ITS STUCK

teeth, easier, killer queen cover

Demi Lovato: Dancing with the Devil | Live Premiere

losing control: Dancing with the Devil

5 minutes from death : Dancing with the Devil

Rihanna is coming 🚨

just 1 song
真係多謝晒

Lil Nas X - MONTERO (Call Me By Your Name)

US Certifications (RIAA): Queen, Bohemian Rhapsody Diamond.

Queen becomes the first British band to earn a @RIAA Diamond single.

Riri: 嫌少呀？咁唔好要囉

Justin Bieber - Hold On (Official Live Performance) | Vevo

Justin Bieber - Justice (Triple Chucks Deluxe)

6 new tracks

Taylor Swift - You All Over Me (feat. Maren Morris) (Taylor’s Version) (From The Vault)

Demi Lovato - Dancing With The Devil

Taylor Swift - Love Story (Taylor’s Version) [Elvira Remix]

正想上黎講條八婆話出一首歌

Taylor 肥 Swift 又出歌

US chart update (FINAL; via HDD):
#1 Justin Bieber 159K
#2 Lana Del Rey 79K

Lana Del Rey’s 'Chemtrails Over the Country Club' was the week's #1 best selling pure album in the US with 61K copies sold (via HDD).

Iggy Azalea will release another song along with “Sip It (feat. Tyga)”, titled “Brazil” on April 2.

Billboard has also picked some artists that they think could drop the song that eventually becomes the Song of the Summer this year:

• Ariana Grande
• BTS
• Demi Lovato
• Drake
• Lil Baby
• Lil Durk
• Rihanna
• Taylor Swift

Lil Nas X’s debut album 'MONTERO' will be released this Summer.

Lana Del Rey's 'Chemtrails Over the Country Club' is the fastest selling vinyl album by a female artist this century in the UK.

Taylor Swift "You All Over Me (feat. Maren Morris) (Taylor's Version) (From The Vault)"
debuts at #2 on the US Spotify chart with 1.651 milllion streams.

成為2021年US Spotify首日成績最好的女性合作曲（1.65M），超越原有記錄保持曲"34+35 (Remix)"（1.61M）

34+35remix個陣容咁靚都只係咁1+1+1 < 3

有冇啲歌個feel係好似blinding lights, take on me 嗰啲咁
求推介

老老豆豆
佢老啦
唱唔番果種味道

btw 歐美系點解冇人推Tidal

又冇話要唱返以前個感覺嘅
咁真係差成十幾年 聲線都唔同曬
所以我自己唔會用兩個版本嚟compare 冇意義
反而係佢終於攞返屬於自己嘅嘢都要支持

Swish Swish feat. Taylor Swift

有乜好比較
一首係remix 一首係冇人聽過嘅新歌

超越Whitney Mariah指日可待

Taylor winning as always

winning as always but in 1 week

billboard chart 1週遊

唔洗指日可待啦 已經超越咗

Lady Gaga tease
但我tay album咁多weeks #1又唔見你提

有啊!
好鐘意佢頭2隻專輯
最鐘意SLSP; Good Girls; She's Kinda Hot

Olivia Rodrigo's new single "deja vu" will be released on Thursday, April 1.

Ching, 我自己反而最鍾意就係 she looks so perfect 同amnesia ，不過感覺佢哋喺香港好似冇乜fans 咁

Justin Bieber surpasses Elvis Presley as the youngest soloist in history to accumulate eight #1 albums on the Billboard 200 (27 y/o).

Top US unit sales debuts of 2021 (singles):
#1 drivers license, Olivia Rodrigo 581K
#2 What's Next, Drake 373K
#3 Wants And Needs, Drake ft. Lil Baby 326K
#4 Lemon Pepper Freestyle, Drake ft. Rick Ross 259K
#5 Peaches, Justin Bieber 238K
#6 Up, Cardi B 227K
#7 Calling My Phone, Lil Tjay & 6LACK 225K

US Certifications (RIAA): Justin Bieber, Sorry Diamond.

Justin Bieber highest certified singles:
Despacito Remix - 13x Platinum
Baby - 12x Platinum
Sorry - Diamond

only artists in history to debut a song and album at #1 on the Hot 100 and Billboard 200 simultaneously:

Taylor Swift: folklore & cardigan / evermore & willow
BTS: BE & Life Goes On
Justin Bieber: Justice & Peaches

The Weeknd’s "Blinding Lights" extends its record as the longest running top 10 hit in Hot 100 history (55 weeks).

Justin Bieber on this week Hot 100:
1. Peaches
16. Anyone
20. Hold On
43. As I Am
62. Unstable
64. Off My Face
66. Ghost
68. 2 Much
76. Deserve You
81. Die For You
84. Love You Different
87. Loved By You
91. Somebody

All songs that debuted at #1 on the Hot 100:

1. You Are Not Alone (1995)
2. Fantasy (1955)
3. Exhale (Shoop Shoop) (1995)
4. One Sweet Day (1995)
5. I’ll Be Missing You (1997)
6. Honey (1997)
7. Candle In The Wind 1997/Something About The Way You Look Tonight (1997)
8. My Heart Will Go On (1998)
9. I Don’t Want to Miss a Thing (1998)
10. Doo Wop (That Thing) (1998)
11. This Is the Night (2003)
12. I Believe (2004)
13. Inside Your Heaven (2005)
14. Do I Make You Proud (2006)
15. 3 (2009)
16. Not Afraid (2010)
17. We R Who We R (2010)
18. Hold It Against Me (2011)
19. Born This Way (2011)
20. Part Of Me (2012)
21. Harlem Shake (2013)
22. Shake It Off (2014)
23. What Do You Mean (2015)
24. Hello (2015)
25. Pillowtalk (2016)
26. Can’t Stop The Feeling (2016)
27. Shafe Of You (2017)
28. I’m The One (2017)
29. God’s Plan (2018)
30. Nice For What (2018)
31. This Is America (2018)
32. thank u, next (2018)
33. 7 rings (2019)
34. Sucker (2019)
35. HIGHEST IN THE ROOM (2019)
36. Toosie Slide (2020)
37. THE SCOTTS (2020)
38. stuck with u (2020)
39. Rain On Me (2020)
40. TROLLZ (2020)
41. cardigan
42. WAP (2020)
43. Dynamite (2020)
44. FRANCHISE (2020)
45. positions (2020)
46. Life Goes On (2020)
47. willow (2020)
48. drivers license (2021)
49. What’s Next (2021)
50. Peaches (2021)

我Tay三首空冠
Lady Gaga who?

Slik Sonic to release the live version of “Leave The Door Open” this Friday.

離開rehab後果一晚call毒販
無藥可救
不過Scooter好過以前果經理人Phil McIntyre ，起碼Scooter知道佢復發係冇離開，仲選擇幫佢

睇完第三集，覺得Demi嗰friend真係好慘，有時啲fans真係幾恐怖下

係 Dani真係好慘 因為Demi出左事所有人當下就覺得係Dani既錯(果個女仔明明好無辜... Demi係OD前果一晚就係幫果個女仔慶祝生日~但果個女仔根本唔知Demi仲有吸毒...) 仲害到果女仔冇job接

Regard x Troye Sivan x Tate McRae // You // April 16

Republic Records reports Ariana Grande has amassed 90 billion global streams to date.

Olivia Rodrigo - deja vu (Official Video)

Olivia Rodrigo's debut album will be released on Friday, May 21.

BTS - Film Out

Demi Lovato – ‘Dancing with the Devil… The Art of Starting Over

Demi Lovato - Dancing With The Devil

Demi Lovato - Meet Him Last Night (Lyric Video) ft. Ariana Grande

Iggy Azalea, Tyga - Sip It (Official Video)

Iggy Azalea - Brazil

ari同demi把聲又幾夾

都有人鐘意嘅
始終佢地都有黎過香港開演員會

wow 轉性呀大家
全部正評

52. You All Over Me (Taylor’s Version)

送佢最後一程

咁把聲真係靚嘅...

雖然我好唔鐘意Scooter,
但佢真係好好, 對Demi不理不棄

Deluxe edition

Justin Bieber - Freedom. EP

Billboard Bubbling Under Hot 100:
#2(new) Dancing With The Devil, Demi Lovato

Queen差d #1 debut

Bubbling under hot 100 #1 = hot 100#101

係咪曲

口德分 -637171717191010

Toilet Queen

also her first #2 debut

The Weeknd‘s "Blinding Lights" is expected to rank as the Hot 100's #1 biggest hit of all-time upon the chart's next official update, dethroned Chubby Checker’s “The Twist”.

TayTay出咗Mr Perfectly Fine

又surprise drop
Taylor Swift - Mr. Perfectly Fine (Taylor’s Version) (From The Vault)

見到itunes個noti嚇親

clsTwitter同ig都係出咗之後先po
無預警玩到越嚟越癲

Taylor逐首逐首出應該可以全部itunes no1繼續刷新紀錄 之前evermore兩首deluxe 加曲都可以輪流第一..

IFPI's Best Selling Global Artists of 2020:
#1 BTS
#2 Taylor Swift
#3 Drake
#4 The Weeknd
#5 Billie Eilish
#6 Eminem
#7 Post Malone
#8 Ariana Grande
#9 Juice WRLD
#10 Justin Bieber
#11 Ed Sheeran
#12 Lady Gaga
#13 Queen
#14 Pop Smoke
#15 Dua Lipa
#16 Lil Baby
#17 Bad Bunny
#18 AC/DC
#19 The Beatles
#20 Harry Styles

Demi Lovato and Ariana Grande's "Met Him Last Night" is now being promoted to US Pop radio (via Billboard).

唔明點解Tell Me You Love Me 仲高分過Dancing With The Devil... The Art Of Starting Over?

"Mr. Perfectly Fine (Taylor’s Version) (From The Vault)" by Taylor Swift is now #1 on US iTunes. She has now sent 48 songs to #1 on US iTunes, the most of any artists.

The 2021 iHeart Awards will be held on Thursday, May 27. Fan voting is now open in seven categories.

雖然回咗春靚咗
但係一見到佢企上個廁板，就有啲反感

快啲promote下啦唔好出完又棄

thats the power
登頂當食生菜 有啲人想冠都難

久違了的廁所讀物系列

好耐冇見，AZ巴又嚟搔擾大家

Chemtrails Over The Country Club - Lana Del Rey

Low A-

罵Lana Del Rey是一件很無聊的事，為她辯護更加是一件Pointless的事，她的身份，智慧，愚蠢都是她活在「特權社會」下所得來的，有什麼問題?她可是一位曾經穿成60年代的女性形象唱著「Money is the anthem of success」然後轉頭又穿起T shirt 牛仔褲高舉美國旗唱著 「I’m tired to feel i’m fucking CRAZYYYYY」

她的象徵就是如今的白人族群裡面自由大愛尊貴綜合矛盾體，一方面為紙醉金迷的名利場瘋狂至極，另一方面又渴望公路旅行四處為家大愛天下向往自由，瘋狂加戲卻又完全不連戲，所以指控什麼?她的行徑作品本身就是主觀客觀都是不合理的，但如果真的要把作品跟人品掛鉤那全球大部份藝術家(尤其音樂人)都可以下地獄了/抵制了。

但我這次挺欣賞她，她這次索性裝都不裝，裡面除了一些Reference系列的內容之外全部都像我在上面說的， 紆尊降貴，向往平凡，揮灑烈愛，生活正能量，浪跡天涯，敬拜耶穌，模仿嬉皮......所有你想得出欠揍的白人離地思想通通都體現出來，我想自從民主黨上任後沒有人比她更如釋重負，最好笑的是她這次把她那本應該只有一頁寫作詞典裡面的用詞都用出來了，Like baby, love, free, wild, WHITE以及 Candle in the wind, I mean Mariah Carey雖然學歷不高但用詞都比她高一個College Level.

雖然婊了三段，但我還是挺愛這次的作品，一來聽得出她渴望求變的上進心，二來是真的覺得她真的慢慢建立起屬於自己的美學體系。

首先是大家在裡面最不習慣的，她的演繹，她這次索性把自己的聲音本錢拉伸至一個頗極端的維度，開首的White Dress已經像是一個宣言一樣，我要把自己弄成「不好聽」，但我更加把它看作她渴望抓實自己的Root的一個行為實驗(這個下面會詳述)，我沒有太大的反感，然後在接下來的作品都不難聽出她利用極簡的架構下把聲音的「純粹」提升至最大，Not all who wander are lost, Yosemite這些作品的咬字，斷句處理都是「純淨漂亮」方面，然後Dance Till We Die, White Dress, Breaking up Slowly這些是觸碰她聲音邊緣的嘗試，雖然只是指尖碰水式嘗試，但沒有破壞作品整體性，不錯，雖然裡面還有一些很Classic的Lana Del Rey Song，例如 同名曲以及Love u like a Woman，就是主歌以及副歌前段都是壓住唱然後一唱到Bridge升調系列，但這次的錄音室功力真的有想過有做過功課，可以獎一個小紅花印章。

然後到了作品本身，這裡可以談一談所謂「進化過程」，其實在Evermore文章提及過，每位出色歌手都有個終極的目標體系，Like Lady Gaga對應Glam Rock，Taylor Swift對應Folk/singer songwriter之類，然後再更深入點說，每位後輩都有一個「目標人物」可以跟隨步伐，Like 剛才的Lady Gaga就是David Bowie/Bruce，Taylor 就是Joni Mitchell，然後Beyonce就是除了Aretha Franklin(因為學不來)之外所有黑人前輩女歌手，簡單點說就是我們常說的「誰誰誰接班人」之類，要做到如此境界，首先要知道自己的「龍根」是什麼。

Lana Del Rey的龍根在哪?明顯地大家會說是Folk, Alt之類的白人音樂，但如果真的有去聽她那些詞彙量不多的內容以及演繹，你會發現她的Root在於藍調，然後你問，她這種時代出身以及種族有甚麼好Blue?她從出道到如今，不論是做Hip Hop小妹，還是搖滾女郎，又或者大愛救世，她的演繹都深深埋下一種Sadcore/Sad Girl一樣的風格，有人提過什麼「殯儀館天后」「火葬場天后」的稱號，實則這是一種前前前前前前人已經做過的東西，而那位女士名字叫作Billie Holiday，對，她從開始至今的唱歌方式，有8成都是學她，但由抄功課都不及格的境界去到NFR的聲音質感，實質上真的是十分不錯，此前我十分擔心她的風格從此作罷，不再進步，如今她終於走出了舒適圈，從自己的聲音走出來，從Blue的根本去融合另一個偶像: Joni Mitchell，這是第一次，我從她的聲音演繹中聽出「動感」而不是「靜態」的，尤其在 Dance Till We Die 裡面在副歌的處理，還有 Not all who wander are lost 裡面悠然自得的Pretty Singing，我不知她下一張聽似爛專的新作品會怎樣處理作品，但這裡處理的確是一個質的飛躍。

去除了寫作，Jack在裡面顯現有點江郎才盡的製作，以及那首很爛的翻唱(別人都唱得比她好聽真的笑)，這張作品的確是她的進步之作，只不過問題在於，她何時可以唱一些不再空泛的東西，或者她應該學Madonna一樣弄一張Erotica嚇一嚇粉絲，又或者索性弄一張翻唱專輯，說不定比什麼太陽星座巨蟹座月亮星座獅子座來得更深刻，進步更快。

Pick : Not all who wander are lost, Dance Till We Die, Tulsa Jesus Freak
文:AZ巴

希望Evermore可以令Taylor四封aoty

同場加映az26對Demi新碟短評❤️

Twenty One Pilots - Shy Away (Official Video)

Twenty One Pilots' new album 'Scaled and Icy' will be released on Friday, May 21.

首歌好好聽好好loop

其實你地知唔知ICU呢首歌係點黎
呢首歌係講緊Demi昏迷入住病房時，Demi既細妹Madison 黎探佢，但Demi根本認唔出細妹把聲，因為Demi當下睇唔到野...
Butterfly 呢首歌真係令人失望~

noted冇興趣知個背景 但係真係唔好聽

Friday

US Certifications (RIAA): Ariana Grande,
positions Platinum (album)
positions (single) & 34+35 2x Platinum

All of Ariana Grande's studio albums are now certified RIAA Platinum or higher.

Spotify歷史上首日播放量最高的前十歌手：

1. Drake 1.483億
2. Drake 1.171億
3. XXXTENTACION 1.007億
4. Bad Bunny 1.006億
5. Taylor Swift 9680萬
6. Juice Worlddd 9120萬
7. Taylor Swift 8970萬
8. Drake 8660萬
9. Post Malone 8510萬
10. Post Malone 8430萬

懷念十年前嘅樂壇各位diva打交嘅場面
依家係嚴重陽盛陰衰

誠品揾過未？

Rihanna咁耐冇出過碟streaming都仲係女歌手top10出嘅話有機會破到Taylor記錄

Fearless (Taylor’s Version)

點解Bye Bye Baby同thats when當年會係棄曲

Vocal咁多年都冇退步過愛Taylor

Fastest female album to reach #1 on iTunes US:

1. Ariana Grande - thank u, next — 5 minutes
2. Taylor Swift - reputation / Nicki Minaj - Queen — 6 minutes
3. Ariana Grande - Sweetener — 8 minutes
4. Taylor Swift - Fearless (Taylor’s Version) — 9 minutes [NEW]
5. Billie Eilish - WWAFA, WDWG? — 10 minutes

Taylor Swift simultaneously occupies the #1 spot on both the US iTunes albums and singles charts [Mr. Perfectly Fine (TV) & Fearless (TV)].

聽佢you belong with me唱到抖唔到氣 真係戥佢辛苦

Taylor Swift's 'Fearless (Taylors Version )' has reached #1 on US Apple Music. It's the first female country album to hit #1.

佢係咪已經唔記得咗點唱country

知道呀，但題材再好都好，首歌唔掂就係唔掂

Just like evermore

從來都冇進步過嘅vocal點樣退步

一早估到哂你潛台詞啦

聽得出佢係趕住錄
冇辦法啦taytay咁忙

Songs reaching #1 on iTunes in at least 100 countries:

Sweet Night - V (BTS)
Your eyes tell - BTS
Dynamite - BTS
Moon - BTS
Black Swan - BTS
Filter - BTS
Hello - Adele
My Time - BTS
Daechwita - Agust D (BTS)
Chicken Noodle Soup - J-Hope (BTS) & Becky G
Film out - BTS
Life Goes On - BTS

Demi Lovato‘s ‘Dancing With The Devil... The Art of Starting Over’ has received 54,793,190 streams in its first week on Spotify.

This is the biggest female debut of 2021 and her biggest debut in her career.

Taylor Swift‘s album Fearless( TaylorsVersion ) debuts with 50,241,490 streams on the Spotify global chart. It’s the 6th biggest album debut by a female artist.

It also becomes the biggest album debut on Spotify in 2021 so far.

Demi得罪你啲咩

冇心 個數據咁啱依個時間出

公開處刑Demi個record守咗幾粒鐘就冇咗

Biggest female album debuts on Spotify:

#1. folklore — 80.6M
#2. thank u, next — 70.2M
#3. evermore — 67.4M
#4. positions — 58.7M
#5. Lover — 54.9M
#6. Fearless (Taylor’s Version) — 50.2M

Doja Cat and Sza’s "Kiss Me More" earns the biggest streaming debut for an all-female collaboration on Spotify this year (3.53M).

垃圾左膠敗登陰陽臭雞隻Chromatica呢？

Taylor

Lil Nas X’s "MONTERO (Call Me By Your Name)" remains at #1 on the global Spotify chart with a new daily high in streams (8.588 million, up 9%).

Justin Bieber, Daniel Caesar and Giveon's "Peaches" hits a new daily high in streams on the global Spotify chart (#2 with 8.02 million). It peaked at #1 for 18 days.

SZA

Most streamed artists on Spotify
(Apr. 9, 2021)

#1 @taylorswift13 72M
#2 @justinbieber 34.9M
#3 @sanbenito 24.8M
#4 @drake 21.8M
#5 @BTS_twt 20M
#6 @theweeknd 19.8M
#7 @JBALVIN 18M
#8 @JuiceWorlddd 18M
#9 @DUALIPA 17.4M
#10 @ArianaGrande 17.1M

幻想唔到1989重錄會點

期待Red同speak now多啲

好懷念 令我唸起佢以前d country music

真係冇退步亦都冇進步過 轉既只係佢既style

Same

The Way I loved You聽得出Taylor唱到就斷氣咁

佢比我更加適合做粉絲
今次Demi隻碟我比較鐘意:
California Sober
The Way You Don't Look At Me
Carefully
Dancing With The Devil
Met Him Last Night (ft. Ariana Grande)
ICU
My Girlfriends Are My Boyfriend (ft. Saweetie)
Easy (ft. Noah Cyrus)
What Other People Says (ft. Sam Fischer)
Anyone

Melon Cake我覺得ok，只係我冇咁鐘意~而The Way You Don't Look At Me簡直係Catch Me 2.0，同Carefully一樣好有以前Demi既影子

點解要pin咗

.@Olivia_Rodrigo's "deja vu" debuts at #8 on this week's Billboard Global 200 singles chart. She has two songs in the top 10.

鼓勵多啲人分享意見

The Weeknd’s "Blinding Lights" becomes the fourth song in Hot 100 history to chart for at least 70 weeks.

Olivia Rodrigo is the first artist to debut both of her first two proper singles in the top 10 on the Hot 100.

Billboard Hot 100: #56(new) Dancing With The Devil, Demi Lovato.

Billboard Hot 100: #61(new) Met Him Last Night, Demi Lovato Feat. Ariana Grande.

Billboard Hot 100: #81(new) Film out, BTS.

Billboard Hot 100: #90(new) Mr. Perfectly Fine (Taylor's Version) (From The Vault), Taylor Swift.

Billboard Hot 100: #14(+3) Best Friend, Saweetie & Doja Cat [13 weeks]. *new peak*

Billboard Hot 100: #25(+8) Beautiful Mistakes, Maroon 5 Feat. Megan Thee Stallion [5 weeks]. *new peak*

Billboard Hot 100: #42(+6) We're Good, Dua Lipa [8 weeks]. *new peak*